有冇人明白 有冇人試過呢種感覺

好崩潰
我係一個好冇安全感既人
因為之前一啲唔愉快既經驗 搞到我對拍拖呢樣野更加冇安全感

變得好敏感 小小事就會覺得男朋友覺得我好煩
然後我啲情緒再更加敏感

岩岩有小小事同男朋友有啲爭執 佢唔耐煩唔明白我成日有情緒之餘 我既情緒又隨著爭吵增加

直到岩岩我有個念頭 我好愛我男朋友 我唔想因爲我既過錯 比佢覺得我好煩頂我唔順而分開 我寧願死 寧願自殺 都唔想佢同我講分開之類既說話

我知道我果刻係癲左 但我控制唔到自己 好崩潰

所以我要同大家求救

唔洗同我講果啲咩 「唔好咁悲觀 大家會好辛苦」 「諗野正面啲」
冇用

我淨係好想擺脫呢種情緒 咁負面既思想！！！

我再重申一次

呢種咁負面 咁on9既情緒！唔係人地可以理解 同埋我自己都控制唔到！！！！ 我唔想再咁落去

希望吸下大家正能量取下暖。。。

你諗下死左=分開，你應該就唔會想死？

唔會架 我死左佢就冇機會同我講分開喇

捨得佢？死左都係見佢唔到架啦？

你有咩過錯先

你有咁愛就唔會少少野都嗌死啦，其實你唔係好愛，只係佔有欲強

絲打識多d朋友啦 就好似係度po下野 9吹幾句就唔會諗太多無謂野

我估我識你... 你住油塘?

思想好難改變 除非你有特別經歷或者身邊嘅人係d好正面嘅人
只能夠建議你唔開心嘅時候飲下酒 尤其係烈酒 酒精好勁嗰種感覺我覺得同死好接近

唯有試吓唔好咁依賴男朋友
試吓分配多啲時間落屋企人 朋友
甚至養吓寵物 分散自己注意力
吓吓迫得太緊 你會
「如我知錯 可否乃念最初」
加油絲打 唔好吓吓想死至得咖
人生流流長 你有大把野未試

嗯

就係頂唔順分開果下
唔想發生

我指既過錯係我太敏感 同埋情緒問題而為佢添麻煩

你就係唔明果個

點解講話係佔有慾強呢

真係頂唔順先開post呻下

No～

第二日個頭會痛到爆炸架喎

仲要返工呢第二日

樓主呢 d 無病呻吟既人最撚麻煩
等你條仔飛咗你就岩

掉番轉諗
個男人已經偷食過一次
你俾唔俾機會佢？
一係你都偷食一次啦
咁樣好似冇咁辛苦

又或者理智啲
發現到就即刻分手
冇發現唔可以發任何脾氣

定係你只係將前任既怨氣俾你呢任
還是你個圈子/你個性格根本就知道唔會搵到一個定性既男仔

又或者可以咁諗 你搵到既男仔有99.5%可以抵擋到誘惑。淨番呢0.5%係冇可能抵擋到（太高質素，心中男女神，男或女都抵抗唔到）
有時有啲野要接受現實，佢唔出軌只係未遇到一個更高質既人，呢個係現實既悲哀。

屋企人分開 佢地唔會點理我 我又唔會點同佢地溝油

工作太忙搵唔到朋友 身邊最新既都排住拍拖

工作太忙 我怕照顧唔到小動物

係既 但唔知點解果下有呢d念頭閃過 我控制唔到

你唔明

又好似好有道理咁

你都好似有經歷咁

試下做運動 有效

冇